柳俊江單野係咪又一證明香港結婚好on9

班女人就話連登毒撚樣問題性格問題無女要
咁柳俊江算點呢？
各方面條件一樣完勝連登仔，結果俾人派帽

幾年前咳神又係咁， 老豆死咗，老婆走去派帽

.
.
.
.
.
.
.
.
最重要既係， 離婚可以分身家， 出軌無後果兼有錢分，香港結婚根本搵笨

55

明左人生既愛情遊戲規則之後
就唔會行結婚生仔呢條路

女人青春比男人珍貴 女人需要一個保障

女人又話思想要開放女人可以性自主， 要處女係守舊思想落後，

但係度搞婚禮就話一生人一次(可以離婚點樣一定一次，拍拖都唔會話預咗散), 就話要大搞， 要鑽戒要過大禮要回門要大擺食乳豬，中西式齊撚哂， 但大部份洗費男方俾，

平時無事就話男女平等歧視女人， 有事就屌你斤斤計較唔係男人

結婚唔戇鳩
但娶個品性唔好就戇鳩

雖然d女人好古惑
冇路捉

頭盔：

結婚唔戇鳩
但嫁個品性唔好就戇鳩

雖然d男人好古惑
冇路捉

好多男人出面有2奶3奶出軌，
班女人就唔會離婚，話自己老公肯返黎就得， 真係痴撚線，賞惡罰善

自己唔帶眼識人去怪個制度

真

唔係香港問題，係全人類都係咁

掉返轉女人付出得唔得？
女人唔付出係咪唔係愛？

香港離婚率已達37%，成為亞洲離婚率之冠。

鑽戒過大禮女人出？

"但係度搞婚禮就話一生人一次(可以離婚點樣一定一次，拍拖都唔會話預咗散), 就話要大搞"

鑽戒過大禮係咪女人出？

邊個出最大份

說明女人係雞

要屌閪咪搵個非處， 都唔明結婚為咩

咩慳稅福利， 果d有排都未cover返結婚洗費

而家不知幾多女人養個男ga la！
你重以為呢個社會得男人做野？得男人錢？得男人有財產？
你係咪清朝人？

你講吓事實有幾多女人買鑽戒俾錢過大禮？
你係咪清朝人？
講緊事實係點，你就講咩可以點， 可以做但有冇做？

人地買匯豐就用自己錢
女人結婚就說服男人叫男人俾錢

分別咪係咁囉

唔娶雞梗係唔關事

你隻鑽戒係你買定你老公買？
過大禮係你俾錢定你老公俾錢？

度度都有呢啲架啦

我咪問你個case係咪咁囉
你自己個case都唔係咁又點樣有說服力呀

唔好講人地，只係講你自己個case

結婚唔戇鳩都講得出

根本結婚係全人類最戇鳩嘅行為
又浪費青春又浪費金錢
你睇吓全宇宙動物界有咩嘢動物會結婚？
仲話人類係萬物之靈
結婚呢樣嘢已經證明咗人類係最低智啦

廢除結婚，捍衞人類尊嚴

大佬呀，結婚係合約嚟㗎咋
你會唔會一份合約工打死一世？
仲要呢份合約唔平㗎喎

要怪就怪港男狗公頂爛市，有閪屌做狗奶屎咩都制

依點我同意， 一隻手拍唔響
都要有人願捱

咁香港男人的確比較下賤 呢個係事實T_T
港女世界第一 港男世界第尾~

你個case係咪男方買鑽戒出錢過大禮，定女方出？

日本韓國男人全部大男人，港女都好迷
反而屌香港男人唔夠man

臭雞

即係點， 你個case鑽戒係咪女方買？
通常垃圾先會覺得女人洗你錢先係睇得起你

你有才華有條件事業有成點會怕女人睇唔起你呀

你無料咪要靠錢囉

一樣有好多唔鍾意大男人嘅女人

唔敢答呀？ 淆底呀， 又話好多女人出錢，原來係得個吹字

結婚生仔on9
但你竟然用2個例子去代表全港400萬條女 仲on9
乜無男人出軌咩而家？無男人呃女人錢？拋妻棄子？

你都未答我， 你個case係咪男方買鑽戒出錢過大禮，定女方出？

香港離婚率37%

我樓上咪話咗有男人出軌，不過女方唔離婚賞惡罰善好on9

係呀你老母都係咁呀

結婚幸福美滿又點會話俾你知？

你又知全部女人都簡唔離？一係你以偏概全 一係就係當左網上係全世界 見到感情po就當全世界女人都係咁 有人做雞就全部女人都係雞

事實真係好多揀唔離
對方出軌揀離好合理， 唔揀先唔合理喎
感情背叛破壞婚姻神聖喎

我問你先，你都未答我， 你個case係咪男方買鑽戒出錢過大禮，定女方出？

唔敢答唯有反問我，好撚核突
不過間接表明你個答案

其實你選擇唔答都知你答案係咩
從而你講既都係廢話得個吹字

你講d廢話原來自己都唔係咁
好好笑

咳神新女係咪冇相

你都唔答我問題點解要答你問題
我好公平， 你唔尊重我我點解要尊重你

如果你出軌 搵私家偵探查到係真，係可以唔洗分身家

見過鬼唔怕黑咩，
學大大與小妹好過

唔好散播fake啦
害人不淺

你唔尊重我我梗係唔尊重你

屌你老母啦踩港撚
全世界都係咁
外國離婚率仲高
女權仲大
一碌尻打一船人

事實？你講就係？你比離婚率我睇又點？代表到d咩？你又知有幾多對出問題後唔離婚嘅比率？
當然重點唔係呢到
只係你用網上零星例子去prove香港結婚有幾on9、男人有幾慘，完全無說服力，亦唔知你論據係邊。

哩個世界本來就有唔同的人，有普通人，有唔正常的人，有好人，有衰人，有變態。
結婚就係考你識人的眼光，睇你好唔好彩啦。
怕輸唔想落注，咪唔好結囉。

外國有冇話要過大禮， 雙倍出錢？

所以要搵中女結婚

你都唔答我問題，點解我要答你問題？
你真係以為全港所有男人都係犯賤任人擺布咩

我咪拎柳俊江咳神做例子
你一直都俾唔到例子喎

問佢問題唔肯答之餘問返我轉頭
同佢講佢唔答我之前我唔答佢問題佢又嘈

收皮啦臭雞

依樣我就同意

你都唔答我
咁你為咩要我答你問題呀？
你咁叫識尊重人咩？

林作咪講左係無聊囉

你終於跟從我其中一個說法

你啱啱先講
"你都唔答我
咁你為咩要我答你問題呀？
你咁叫識尊重人咩？"

嘈完你的確同意咗我既觀點喎， 係work
"你都唔答我
咁你為咩要我答你問題呀？
你咁叫識尊重人咩？"

樓豬嬲到一連出多兩個post 鬧女人 想搵多啲認同感

港男注定就係要幫啲被人全身玩殘哂既臭雞埋單

你都唔答我
咁你為咩要我答你問題呀？
你咁叫識尊重人咩？

男人咪一樣出軌
誰也沒有比誰高尚

狗咬狗

我第9個回覆有講

好多男人出面有2奶3奶出軌，
班女人就唔會離婚，話自己老公肯返黎就得， 真係痴撚線，賞惡罰善

你試吓去中東同印度

你唔識尊重我所以我唔尊重你，而唔係我唔識

因為好多女人靠緊男人養
其實應該經濟上男女都要獨立
咁先係真正男女平權

如果香港可以好似呢單日本case咁就好了

細so

依d係蒙人睇既姐 鬼唔知咩100個唔知有冇5個做到

只可以講：

地方人妻需要別人的老二

許志安， 東張西望果個主持， etc

女人出軌男人唔離>女人錯
女人出軌男人離>女人錯
男人出軌女人唔離>都係女人錯
男人出軌女人離>sor9我睇唔到
習慣就好 在連登女人是原罪

關乜事，男女都會玩，唔對路就分手/離婚，始終依家啲人受唔住誘惑又鍾意即食，所以唔關邊度結婚事

所以都係乜柒都係女人錯
得啦

係咪唔識個惡字點解

但係你成個post都係主要屌緊女人

其實單身係最好，同異性點都要保持距離。

咁個惡字點解呀？

我回覆74 已經咁講
你都唔答我問題點解要答你問題
我好公平， 你唔尊重我我點解要尊重你

個主要點解呀？

中出即飛都係條出路

完全講中晒

柳爺都唔夠保障？

你一開始咁講
女人出軌男人唔離>女人錯
女人出軌男人離>女人錯
男人出軌女人唔離>都係女人錯
男人出軌女人離>sor9我睇唔到
習慣就好 在連登女人是原罪

男人出軌女人唔離我屌咗男人喎

得啦女人係雞淨係識出軌 唔知仲以為你識佢本人 人哋都冇出嚟爆啲乜 又解釋咗 公定字到你贏 肯定係出軌派綠帽 照你咁講以後分居離婚嗰啲唔撚使識人啦

加長版

個fd 今個星期六結婚

有通姦罪，刑事嚟，係佢唔用啫

所以我標題咪話結婚好on9

唔好又散播fake , 香港無通姦罪

女人出軌男人唔離>女人錯
女人出軌男人離>女人錯

唔係女人錯唔通男人錯

哦，你收撚皮

啲口吻十足十比卡超

女權撚
返去含撚啦
所有嘢都係男人出咖

前排有睇過呢D圖

好中

話我無能力買單都咁話

死都唔會行結婚生仔呢條路！！！！

有人爆料係綠帽？

隔離post有人分享佢大學師兄外國結婚只係amazon買條2x蚊美金婚紗就搞掂

女權死全家
女人全部都應該係slave
俾女人做到高官=林鄭月娥
呢個世界女奴功用只係比男人屌

張相都好明顯啦， 又搞緊離婚

話俾你地聽

女人要離婚一定離定，作故仔，2個藉口

1）家暴
2）出軌

公式黎

所以你一結婚，一定玩完

其實而家證實左佢老婆比帽佢戴咩？
成班神探見女人就屌左先
等陣原來比帽人戴既係另一個就好笑

點解同一個黑人兩公婆都屌哂

佢可以告條女通姦㗎喎，睇佢做唔做㗎啫

同埋老婆係佢自已揀, 怨香港結婚咩事...

都有好多人相愛到白頭

你睇條友個底啦 d post有好多都屌女權踩港女
已經睇穿哂呢班人係諗咩 日日上網就踩女人好橙

blm

又好似係喎

唔好又散播fake , 香港無通姦罪

香港離婚率37%

呢度係香港呀阿哥
邊度有通姦罪

你收皮吧啦，人地李家超上身

你可以唔買架

我屌支那屌警犬你又唔講
係咪屌錯

有問題?

狗公無罪！！！出軌有理！！！

出軌係大勢所趨

台灣反而有

去台灣溝港女啦

你睇條友個底啦 d post一個屌支那屌警犬都無呀

正常香港人咁耐以黎會唔開post屌支那屌警犬？

農場你都貼

大陸都有

而家不知幾多女人養個男人
講到咁多
有冇介紹？

係，你啱，香港冇通姦
但幾時又？唔好屈得就屈

你唔係第一個acc 講，所以我咪用又

連台灣都取消了
派帽合法化

見啲人結婚又擺酒又影結婚相
洗一大筆錢一年離婚

真係得香港女權得咁過份

明啦， 大家識做
唔想俾女人狠狠傷一下，唔好再溝港女

溝其他國家既女

再講多次
女人既作戰方式係，一開頭俾你贏，一路俾你贏落去，但最尾要你輸到一鋪清袋！！

你係咪閱讀理解有問題 我有話你全部po都係屌港女？原來你屌警就唔可以有份踩港女？你個腦係咪run得一樣野？
傻閪起我底都知我藍定黃啦jm9姐你

通常起完對方底發覺對方有開過post屌支那/屌警犬，我真係唔會點屌對方兼客客氣氣， 同路人自己人， 只係觀點與角度

不過起完對方底發覺對方從無開過post屌支那/屌警犬/行動post，條友就係咁先

台灣今年都無埋啦

所以我咪客氣對你
相反我唔撚客氣對果條撚樣

男人係鴨囉咁

d女結完婚生幾件都仲偷食
真係臭雞黎

夠喇
人哋駁唔到

嘩, 有幾賤既女人先講得出咁既說話?

一個講完結婚誓詞但背住自己老公去滾既女們，賤撚過雞

//我請在座各位見證，我 (新娘姓名) 願意嫁你 (新郎姓名) 為我合法丈夫，我願對你承諾，從今天開始，無論是順境或是逆境，富有或貧窮，健康或疾病，我將永遠愛你、珍惜你直到地老天長。我承諾我將對你永遠忠誠。//

你講野尊重少少 我地女人就係比你地男人高一等

幾多姐係幾多先？
有冇stat 先？

其實男人的確唔應該太計較既
但d女人真係去到太盡
又食又拎
岀軌俾帽人戴層樓冇份供都好意思分身家

D人買HSBC係預左承受呢個risk喎，係人都知投資有risk
除非你有當結婚都純粹投資咁看待
如果係既話咁”一生人一次”呢個statement 就不成立
唔可以攞理由拎錢
雙反
如果你真係當一生人一次你就永遠都唔應該考慮離婚呢個選擇，好似古代咁只有男人休妻冇女人要求離婚分身家呢回事，如果唔係既話只可以話你當初講大話

其實女人誠實d話自己好想要錢，好貪錢，冇錢咪白撞，其實個男人會gur好多。

根本結婚對男人冇好處

重點：感染性傳染病風險比嫖妓更高

所以我聽到條女話結婚佢要我俾好大部分 拍左8年我都飛左佢

不能同意更多
香港好多人都係咁
好似精神分裂咁

咁樣既話
先不論男人都有青春啦。
如果條女係中年大約35歲先搵到條仔同佢過人世
宜個條仔同佢只係拍左半年拍拖，咁條女既青春埋從來冇俾過條仔啦，我地先定義女人青春係指18歲至27歲，過左呢個年齡我地一律之後既時間唔當青春，當然女人有第二個定義，但好肯定大數男人既定義會同我一樣
咁原理上果位中年女士係咪冇資格叫男人俾保障佢？
因為從來個男人未享受過個女人既青春。

我唔理 總之係香港我地女人就一定係上家位 你地男人一定係下家位
你地班賤人冇資格要求多多

成個怨婦咁覺得男人最撚可憐蟲，嗚，好委屈豬要屈娶個自己唔太愛、又但求有得屌點好過無嘅女，先會成撚日「臭雞臭雞」同「埋單埋單」咁叫春， 講到男人一定冰清玉潔，碌鳩淨係打過下飛機咁？就算真係咁純，就一定要配黃家閨女俾你?

你可能話唔撚係自己要「埋單」，哎喲，係凳阿邊個阿邊個要「埋單」陰公可憐姐，咦，無處女食，二手貨咋

喂，人地兩個真愛又好，或者晚晚床上玩得好開心，你理撚得人姐。

唔係唔俾你討厭人地淫賤，或者鍾意少啲經驗嘅囡囡，咁你嫌臭咪拿出實力自己搵啲正菜囉，有料自然結識到高質嘅囡 ，就算緣份未到未有囡咪未有囡囉，講到自己最受壓迫一定要「埋單」自怨自憐到呢。

做乜咁嬲豬
係咪講中哂

“點為之貪錢呀？轉工？自己做老闆？”

“根本世界上係無人係唔貪錢
個個都需要錢生存”

你自己都俾左答案自己
貪錢絕對冇錯既，坦白認左佢咪得囉，香港人對錢不論男女最易話為同理解，直接d標個價要幾多錢先可以用你個子宮生仔會好好多
唔係話咩一生人一次，女人既青春要保障呢類說話

你都話所有野想有不確定性啦
咁姐係”一生人得一次”呢個statement 不成立
因為如果一生人得一次講至咁實姐係你完全eliminate哂之後既不確定性，包括提岀離婚同俾帽老公戴

所以你會發覺男人會少講d”一生人一次”
因為佢自己都唔知就自己係你老左之後管唔管得住自己既下體去包二奶，除非佢係呃你，如果唔係就好虛偽

港男肯做到打女人
出軌當食生菜
港女都會好尊重港男

唔擺酒、唔洗過大禮、唔收禮金、唔洗買鑽戒，結婚買樓開支願意一人一半，呢啲女仔都係存在嘅，如果你嗰件唔係咁，咁要問返你自己，因為揀佢嗰個係你

我都唔理
總之香港地男人最大壓力，成日都要擔擔抬抬、保家衛國勇武出力，養妻活兒，邊似得你地個個都唔駛郁架，淨係化下妝影下相，唔駛出去返工搵錢架！正啊，做女人！

重光後第一時間要將通姦刑事化
保障男人唔洗俾個派帽老婆分身家之外
仲可以增加出軌成本

咁既好女仔會俾班八婆笑/屌做爛市
相反成班男人會好羡慕

屌，你鳩up啦你，邊有女會係咁，我先唔會信你！
丫唔係，都有，咪一係暗瘡肥婆，一係平胸男人婆囉！或者有錢阿婆可以倒貼大床，包養返仔仔添

但係港男其他地方其實大把女爭

成日咩平權/女權
又唔見呢啲野都一齊平埋
有利自己就係權
冇利自己就係你汁到&你好彩

一件仲有一年保質期
另一件就到期
就到期果件唔肯減價甚至賤賣
正常人都唔會揀呢件啦

呢 d case 係大多數錢女人出晒

我同一個女網友傾過計
佢打算 30 歲前結婚
40 幾歲離婚
係 plan 定左

你咪繼續唔好信我講大話又唔會有錢分，全部都真係自己見過先講，未必全部發生喺同一人身上，但拆開睇都唔係想象中咁少。都係嗰句囉，問題係你識唔識到。

一早話左，女人根本跟成個PLAN行

無論男人幾愛佢，做到一百分，無做錯任何野，時間一到，女人就會做去到個個STEP要做既野

拍拖時就要男人死追爛追，追到手又要你請乜請物，拍拖到咁上下就迫你結婚，結婚後就當你狗咁TRAIN你做家務做乜做物，出錢出力。結婚到咁上下就迫你生仔，生完仔後就訓練你顧家，要湊仔又要返工賺錢。到仔女大到咁上下，就屈你家暴出軌，離婚分身家。

最後男人付出一生，結尾俾女人狠狠桶一刀，你話傷唔傷？

各位男人要醒喇，唔好再中糖衣陷阱

呢個係女人一生既佈局

唔信啊！唔信啊！
總之香港女人個撚個都係貪錢臭雞啊，全部都係拎盡男人著數架！ 男人成世人辛辛苦苦用心用力賺錢真係慘，除非單身啦，如果唔係就要俾班低級生物恃住自己有隻閪就凌霸欺壓，根本仲仆街過個政府啊！

之前都係TG同一個女傾計

佢都係有咁既PLAN
但佢係O係老蘭同個高大靚仔扑完野後，對方唔係答應做男朋友

之後佢就有咁既PLAN，女人都明個遊戲規則

仲有臨老入花叢（由其搞到屋都冇埋嗰班廢老）

吓 係真架咼
贍養費可能要要比，但一定唔洗分身家

無人會聽你講架
你個pair一定係來自外星架喇
唔好講埋啲萬中無一嘅故事

我淨係知道男人要有風度好辛苦，男人要高大威猛好辛苦，男人要擔擔抬抬好辛苦，男人要讀書裝備自己好辛苦，男人要返工搵錢好辛苦，男人拍拖旅行結婚要俾哂所有駛費，男人要用力扑野好辛苦，男人會M額甩頭髮好辛苦！
女人係完全無呢啲痛苦！

總之，香港女人都是雞 ！

所以真心啲港男對啲女唔好咁好 or為拍拖夾硬搵個
你付出幾多都好人地都係覺得應份
你做幾多都唔會改變到佢
唔係話叫你唔好結婚生仔
係你永遠都唔會知佢幾時會插你一刀
即使有仔女都係咁話
凡事留一手保障自己利益

我連句比喻都俾你上網上線
“第一次結婚唔係一生人得一次咩？”
你呢句說話有邏輯錯誤
姐係我話我今日第一次痾屎姐係我呢一日只係會痾一次屎咁
你自己諗下你講梗咩
點解再婚唔以大搞？如果雙方想既話，定係你覺得女人再婚好失禮？
盛大冇問題，係”一生人得一次,所以我要大搞”呢個女人既理由係完全冇理性你不如埋白d直接話”我只係想威俾身邊班八婆睇我條仔肯洗好多錢係我身上同埋我條仔好有錢”
你用呢個理由反而大多數男人反而會明白，不論佢同意不同意都好。
如果講:”一生人得一次”，其實姐係eliminate晒所有之後再婚既機會，如果你之後再婚，咁第一次結婚果時候講既呢個說話就不成立，姐係大話，不論你當時係咪真心講呢句都好，都係大話。
既然大家都不能預測未來，點解要用呢個不100%肯定成立既理由？而呢個理由俾被abuse左黎叫條仔洗大錢黎搞場大龍鳳
或者你話”我之前為你付出左咁多，由你一無所有陪你陪到宜家，仔又幫你生左個belebala 。。。。所以我要洗錢大搞好合理。”咁樣先有說服力，因為已經發生左同改變唔到不過咁樣唔係港女本性，港女精到飛起。

冇人話過男人唔派帽話，大家都強烈譴責派帽既人，不論男女。

如果你講過”一生人得一次”。的確，家暴都唔離得婚，但唔代表離婚係錯同家暴係岩，但係講左就係講左，即使呢個大話唔係女方既錯，都係大話，呢個係邏輯問題。

所以我決定唔會結婚,女人既心中要求好高,唔止高大靚仔有錢,仲要照顧倒條女既情感需求,根本同一日賺9億美金一樣,係無可能既事
男人有錢根本可以不斷換女,絕對唔可以心軟為左比個名份條女而冒咁大風險(戴帽同比人分身家)

唔結婚就唔會被背叛分身家

求其google都知要分喎

駁唔刀

法律規定咩？
點解你覺得女人唔可以幫手？

應該話搵港女結婚on99

強盜邏輯
你的就是我的，我的也是我的
同d支那人一樣

你意思係張慶祝生日相？慶祝生日唔一定有路喎

呢篇exactly講緊呢樣野

其實 人會變

五仔

兩公婆嘅野, 人哋先知
可能柳俊江係咁溝女, 佢老婆死晒心呢
邊個知

我完全同意女人唔洗/唔應該靠男人
所以笑得最多女人無結婚老姑婆係果班條件差只能靠男人既八婆

道理我老母都識講啦，洗尻你喺度扮專家😅

MLM呀。男女平等呀。屌你老母。

柳俊江大學識， 應該同柳俊江差唔多大

所以做男人真係要去叫雞出軌，女人養唔熟，未到90歲都唔好俾飽飯佢地食

篇文既意思又唔係講死話結婚=錯
而係如果女人本身自己養活到自己
但base on感情以外既因素黎結婚
eg年齡
會蝕得好慘

沒有適合結婚的年齡
只有適合結婚的感情

點解會因為年齡而結婚
咪就係因為身邊班八婆既閒言閒語囉

所以單睇離婚率根本得啖笑
數據唔等於一切
（仲有好多諗住單親排公屋會快啲，生左都唔結婚）

咪撚ON9

就算婚姻係保障男人而製造出黎既產物

呢個世代，有分身家，已經扭轉左，婚姻已經係對女人有利既野

狗公先會為女人大打出手

點解會有人屌完條女就殺左佢做標本就係咁解

關咩事，呢個世界一向都係：強者特權，你係勁就好似劫ZED咁一野鎅落d女度，即時秒殺馭駕去馴服條女；相反，弱者就綠權，坊間充斥大量弱雞廢柴beta渣撚男，自己廢無吸引力無男性power就靠錢溝女，成撚日討好d女，仲要跪地餵豬乸式求條女+嫁畀條女，咁緊係大大頂綠帽由頭笠撚到落腳趾尾啦

好撚正常 呢個世界就係咁 true alpha出面十幾百幾上千囡囡慢慢揀慢慢歎；弱智連登毒撚隻隻就弱雞廢柴beta渣撚式討好真命天女女神BB，跟手畀「女神bb」大大頂綠帽由頂笠撚到落腳趾尾 好撚諷刺